有冇人俾基佬吊屎忽易過吊基佬屎忽？

有冇？

1仔應該比較容易搵到0仔屌

波台偶像TL都唔識？

唔係gay 不過之前同個frd玩屌過佢屎忽好撚爽

邊個黎？

If this is not gay then what is gay?

玩下姐 又無擺感情落去

打咗場友誼波唧

1仔去sauna易搵人屌